伍公子又做善長

佢之前話7月所有donate會捐牌立場,岩岩直播又話8月所有donate捐俾被捕人士打官司

有心唔怕遲 我地應該捐返耳筒謝罪

伍大師真係救世界

幾年前仲叫緊伍乞衣，宜家發財立品

达:喊都喊埋啦仲想我點呀屌你老母

患難見真情

但達叔會送禮物比我地喎

引戰狗無份啊

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

公子

琴晚公子嘅心聲好感動 ,可以做文宣, 已back up ,大約長10分鐘,但怕影響到佢

又做show，點及達哥流馬尿咁真性情

又逼害

仲記得

其他的所謂kol, youtuber唔該盡番社會責任,用你哋影響力同你哋既觀眾做文宣,唔捐錢唔緊要,但希望你哋表態,令更多人支持

伍大師 救世界

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

伍公子

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

最無私 無得解

利申從來冇見過伍公子喺現場，佢淨係喺屋企睇live

冷氣軍師好嘢

伍公子下年sony仲請唔請佢

下年都唔知仲係唔係度,佢動漫節開頭話學達哥話齋當今次係最後一個show,其實佢唔係純粹為抽水,佢做好最壞打算畀人告同坐監

佢已經拋晒個身出嚟，叫佢del post佢都唔del